[一人n個］點睇一個男仔對你有無意思？

齊brainstorm
非hehe

j你

好難知佢有無j

除佢褲

會唔好意思

咁俾佢除你

我都想知

掂佢條j

主動約

正常都會縮啦

主動msg你、約你
同你傾計時好似好多共同興趣（其實可能係扮）
會好關心你

會凍

好啦我收皮啦

會keep 住msg
我對無興趣果d 真係唔會想理

Frdzone左都會架？

Lm學野

因住俾人屌屎眼

摸頭算唔算

認真答
其實你見有條毒撚無啦啦啤住你已經中左7成
你主動hi返佢就中埋個3成
等佢以為你對佢有意思有機
其實你只係當佢普通朋友
呢招不論毒撚定mk都非常有效
前提係你要係樣靚/普通樣但大波/白滑靚腳

識人keep住所有fd d msg 點睇

根本唔會知 除非佢話你知
覺得好多男仔都好叻
唔肯定個女仔鍾意佢都唔會透露自己對人有意思
反而唔係有意思個d 可能仲表現得更似有意思
試過有個人有一排每日都同我講早晨但佢都唔係對我有意思
好采我都無對佢有

有啲長 但真心好想知有無機
識左佢一個月 佢係真文青 A0
岩岩識佢個陣佢打左一大段野叫我溫書
跟住同佢傾計 發現大家都中意同一樣野，佢話香港好少人中意呢樣野，我同佢傾嘅野正常人應該唔會有興趣(藝術、歷史、德文etc)都傾得幾開心
有次我問佢中意咩type嘅音樂 佢話佢中意marches
咁我係music人 我話我都中意marches 佢話 it seems you are keeping up my interests...
我即刻話唔係 我話我中意any type of music
因為咁樣我都肯定左佢覺得我對佢有啲野
其實佢有做啲野都令我好開心
咁我有開另一個ig係專po影風景嘅相同藝術野 佢follow左後幾日佢都開左ac po藝術野
個ac除左follow啲藝術ig 仲follow左我同佢ig 但無follow佢啲fd
前排我考完LS 佢打左一段野叫我加油同唔好頹
考綜合個陣佢又影哂啲notes又教我點做
咁樣有無啲機

唔好咁高估自己啦

咁宜家啲後生真係無乜人中意

佢靚仔?